香港人真善忘

小左好多人 完全吳同

吳你老母

善用不推文回覆

小佢老母